絲打入一入 胸圍買邊間

已經18歲無用過矯形胸圍
唔知到呢個年齡洗唔洗用
Budget$500以下一個都ok
想搵啲款式好睇
幼肩帶 有蕾絲

一直想換胸圍牌子
用Wacoal個鋼圈會突出
你哋用買開邊間？
大家提議下

Beauté.land
黃店
平靚正

唔好戴胸圍

銀鈴女士用品
覺得幾抵 同埋老闆娘好pro

款式後生 唔係阿婆肉色bra嗰啲
著上身都舒服 好著過T牌W牌
啲碼都幾足 胸大嘅唔怕買唔到

間舖主要都係賣台灣bra
有fitting room 但都幾爆
最好網上預約咗先
試完唔買都ok的 個店主好nice

Pj 冇我size
W牌略貴...... 啲bra又著唔得耐

Beaute.land 大部分bra都係2-300蚊左右
價錢比較合理
有時特價仲會做第二件半價 （不過少做特價）
之前佢做特價我一次買咗6個bra

個承托...... 就要睇你容忍度幾高
如果佢個bra嘅設計側邊位較高 就會包覆得好好多
就算係唔加pad 純粹係薄布 個胸型都會好集中
不過側邊包得高 夏天會比較熱
舒適度點都唔會似sports bra咁爽咁輕鬆
就要睇你重視效果定舒服多啲
我個人覺得佢包得高嘅矯型bra 承托好過W牌

Search咗佢個website
啲款好啱心水
仲要係黃
預約去睇睇
Thanks

你唔識嘅 上到去可以問個店主

溫馨提示：
千其唔好帶男朋友上去
店主胸大仲要有腰 勁索

睇咗佢ig
好有銅鑼灣蔡太feel
都幾多款式
係咪功能內衣為主？

之前佢間舖俾藍絲抺黑
大家不妨懲罰一下佢

多數一般內衣
次次去佢都會比好多款我試，有啲一試就覺得勁舒服
又會教你點著，但就唔係好明佢點計個價，去過幾次都係買三送一，除返開就大約300蚊個

C 算大定細...
想幼帶因為襯衫靚
但粗帶係咪對個胸型發展好啲

基本上胸大嘅唔會用幼帶
因為個胸重 幼帶托唔住
要承托得好一定係粗帶

同意
6ixty8ight款係靚 但承托力係0
啲pad厚到大過個胸 熱都熱死
除咗裝假狗同款靚之外一無是處

仲要勁快鬆曬變型
以前中學買過一次唔再買

可一不可再
大胸用佢應該會用到胸下垂